點算呀越嚟越醉唔到呀我

啊 .....是杯酒漸濃

好失敗呀你 垃圾廢柴

學友

千杯不醉

Jolly Shandy的酒精濃度為0.5%